{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62412&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척힐링캠프펜션"
    },
    "text": "美しい東海岸のヨンファ海水浴場の前に位置するペンションは、日の出を鑑賞し、自然を楽しみながら快適な時間を過ごすことができる場所です。 このペンションは周辺に龍華海水浴場、三陟海洋レールバイク、長湖港など多様な観光地があり、多様な見どころを提供しています。 ペクタメラク客室はドアAとドアBに分かれていますが、ドアAにはオンドルのワンルームとトイレ、ドアBにも同じ構造になっています。 入室は15:00で退室は11:00で、大型犬は入室できません。ペット用品は個別に持参する必要があります。 バーベキューは炭とグリルをレンタルして利用でき、利用可能時間は09:00から23:00までです。 屋内の共同バーベキュー場もご利用いただけます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはヨンファ海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍華海水浴場、三陟海洋レールバイク、長湖港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペクタメラク客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペクタメラク客室はドアAとドアBに分かれており、それぞれオンドルのワンルームとトイレが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "大型犬は入室できず、ペット用品は個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルをレンタルして利用でき、利用可能時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外にも食事は提供されますか？",
            "answer": "屋内の共同バーベキュー場も利用できますが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 453
    }
}